抵撚死：狂男曾被掐頸 行兇後刀放枱站着不動

李伯憶述當天情況時，數次抹着眼淚，甚至捶打胸口。他說：「是店主姚某的一句話『吃不起莫吃，你給老子滾』徹底激怒了疑犯胡某，之後，姚某又率先動手踢打胡某，胡某還兩次被掐住脖子，按在牆上。」
他稱，當日有3個年輕人進入炸醬麪檔，穿著單薄。他們點了最便宜的「素寬粉」，就是只有湯和簡單調味料的米粉，按照麪檔的標價，是4元一碗。3個年輕人一進去就講四川話，明顯聽出來是外地人。他們很快吃完後準備埋單時，卻被店主姚某告知，「粉漲價了，5塊錢一碗」。胡某質問姚某，為甚麼標價是4元，要收他5元。
此前，附近鄰居並無聽說有加價，推測可能姚某聽出對方是外地人，就加了1塊錢。胡某說：「你標價是4塊，我只給4塊」。姚某沒任何解釋，用武漢話對胡某說：「我說幾塊錢一碗就幾塊錢，你吃得起就吃，吃不起你莫（不要）吃，你給老子滾。」

隨後，兩人發生口角，姚某衝向胡某，率先打了胡某兩巴掌，又踢了一腳。李大爺說，42歲的姚某身高1.7米以上，雖然身材並不十分強壯，但胡某看起來更弱小。當時，胡某明顯處於下風，幾乎還不上手。胡某還兩次被姚某掐住脖子，按在牆上。與胡某同行的兩人也開始在旁邊勸說，但未能勸阻雙方爭執。
李伯說，他正準備幫年輕人補上3元錢，以平息這場爭端，但這時，胡某轉身進入了麪館的廚房拿菜刀出來，向姚某亂斬。胡某斬傷了姚某的一隻腳和一邊膊頭。之後，姚某逃跑幾米後被絆倒，胡某追上來將姚某按在一輛汽車上，朝他又連續斬了多刀。李伯眼睜睜看着姚某手被斬下來，然後又對着姚某一陣亂斬，將姚某的頭顱也甩，便丟在幾米外的垃圾桶裡。

原來兩邊都係on9，中國人無一個係無辜既

啲後生仔EQ可以低到咁，俾人串一句就去到咁盡！

琴日有個post講呢個新聞 有條撚屌直接放高清人頭相

link

其實你識唔識字

睇到條頸痕痕地

真係凡事有兩面，原來個老闆咁賤

支那人冇一個係無辜

第一日上網咩生人唔生膽
isis果d仲癲啦

寫明4蚊 食完先講5蚊又幾仆街

絛友明顯係文盲黎

加價25%

呢排興斬頭 ?

按照撐警班人既邏輯~~~

無罪

好想睇

抵斬,想劏外人地

點知俾人劏番

晚飯斬料加餸一流

呢次真係斬到一頸血

x 3

兩邊都抵撚死
一邊想呃鳩人 另一邊唔識控制自己
呢個就係大國人質素

最好最低質嗰班互砍死夠一億

為左一蚊就打靶

而家終於明咩叫劏到一頸血